Privacyverklaring | Kronch diervoeders                         

top of page

\- het neusje van de zalm

* More

Use tab to navigate through the menu items.

Deense premium kwaliteit producten \*sinds 1993\*

Kronch is een merk van Sana-Vesta. De voorwaarden van toepassing op [www.sanavesta.nl](http://www.sanavesta.nl/) zijn ook van toepassing op deze website. Zodoende zijn dezelfde privacyvoorwaarden hieronder opgenomen in de Privacy verklaring.

​

Privacy verklaring
==================

Sana-Vesta vof heeft deze privacy verklaring opgesteld om aan te tonen dat wij uw privacy zeer serieus nemen. Het onderstaande zet uiteen hoe wij binnen de website van sanavesta.nl met persoonlijke informatie omgaan. Het betreft hier de volgende website: [www.sanavesta.nl](http://www.sanavesta.nl/) . Alle gegevens die door Sana-Vesta worden verzameld, zullen strikt vertrouwelijk bewaard worden en zullen niet worden uitgeleend, verhuurd of verkocht, noch op een of andere manier worden openbaar gemaakt. De informatie die u aan Sana-Vesta geeft, zal met de grootst mogelijke zorg behandeld worden. Het doel van het registreren van persoonsgegevens op sanavesta.nl is om uw bestelling op een juiste manier te kunnen verwerken en op de hoogte te kunnen blijven van alle ontwikkelingen rond onze site. Onze site maakt gebruik van zogenaamde cookies. Cookies bestaan uit een standaard internet technologie die het voor ons mogelijk maakt om bepaalde login informatie op te slaan en te ontsluiten op het systeem van de gebruiker. Cookies kunnen niet worden gebruikt om personen te identificeren, maar slechts machines. Elke bezoeker kan zijn/haar computer zo instellen dat er geen cookies worden geaccepteerd. sanavesta.nl gebruikt beveiligingstechnieken om het verlies, verminking of enige andere aantasting van informatie te voorkomen. sanavesta.nl zal naar aanleiding van een verzoek elke geregistreerde bezoeker (en zijn of haar persoonlijke gegevens) uit onze database verwijderen en of inzage geven in zijn of haar gegevens. Indien u nog vragen heeft over deze privacy verklaring, de site van sanavesta.nl, dan kunt u contact met opnemen met: [sanavesta@sanavesta.nl](mailto:sanavesta@sanavesta.nl)

Deze website maakt gebruik van Google Analytics, een webanalyse- service die wordt aangeboden door Google Inc. (“Google”). Google Analytics maakt gebruik van “cookies” (tekstbestandjes die op Uw computer worden geplaatst) om de website te helpen analyseren hoe gebruikers de site gebruiken. De door het cookie gegenereerde informatie over Uw gebruik van de website (met inbegrip van Uw IP-adres) wordt overgebracht naar en door Google opgeslagen op servers in de Verenigde Staten. Google gebruikt deze informatie om bij te houden hoe u de website gebruikt, rapporten over de website-activiteit op te stellen voor website-exploitanten en andere diensten aan te bieden met betrekking tot website-activiteit en internetgebruik. Google mag deze informatie aan derden verschaffen indien Google hiertoe wettelijk wordt verplicht, of voor zover deze derden de informatie namens Google verwerken. Google zal Uw IP-adres niet combineren met andere gegevens waarover Google beschikt. U kunt het gebruik van cookies weigeren door in Uw browser de daarvoor geeigende instellingen te kiezen. Wij wijzen u er echter op dat u in dat geval wellicht niet alle mogelijkheden van deze website kunt benutten. Door gebruik te maken van deze website geeft u toestemming voor het verwerken van de informatie door Google op de wijze en voor de doeleinden zoals hiervoor omschreven.

Aanvulling op Privacy verklaring in verband met de AVG (Algemene verordening gegevensbescherming) op 9-5-2018 geplaatst:

Sana-Vesta V.O.F., gevestigd aan Lugtenbergerweg 16

9761VG Eelde, is verantwoordelijk voor de verwerking van persoonsgegevens zoals weergegeven in deze privacyverklaring.

Contactgegevens:

[https://www.sanavesta.nl](https://www.sanavesta.nl/) Lugtenbergerweg 16

9761VG Eelde +31503091505

Maarten de Jonge is de Functionaris Gegevensbescherming van Sana-Vesta V.O.F. Hij/zij is te bereiken via [sanavesta@sanavesta.nl](mailto:sanavesta@sanavesta.nl)

Persoonsgegevens die wij verwerken

Sana-Vesta V.O.F. verwerkt uw persoonsgegevens doordat u gebruik maakt van onze diensten en/of omdat u deze zelf aan ons verstrekt.

Hieronder vindt u een overzicht van de persoonsgegevens die wij verwerken:

\- Voor- en achternaam

\- Adresgegevens

\- Telefoonnummer

\- E-mailadres

\- IP-adres

\- Gegevens over uw activiteiten op onze website

\- Internetbrowser en apparaat type

\- Bankrekeningnummer

Bijzondere en/of gevoelige persoonsgegevens die wij verwerken

Onze website en/of dienst heeft niet de intentie gegevens te verzamelen over websitebezoekers die jonger zijn dan 16 jaar. Tenzij ze toestemming hebben van ouders of voogd. We kunnen echter niet controleren of een bezoeker ouder dan 16 is. Wij raden ouders dan ook aan betrokken te zijn bij de online activiteiten van hun kinderen, om zo te voorkomen dat er gegevens over kinderen verzameld worden zonder ouderlijke toestemming. Als u er van overtuigd bent dat wij zonder die toestemming persoonlijke gegevens hebben verzameld over een minderjarige, neem dan contact met ons op via [sanavesta@sanavesta.nl](mailto:sanavesta@sanavesta.nl), dan verwijderen wij deze informatie.

Met welk doel en op basis van welke grondslag wij persoonsgegevens verwerken:

Sana-Vesta V.O.F. verwerkt uw persoonsgegevens voor de volgende doelen:

\- Het afhandelen van uw betaling

\- U te kunnen bellen of e-mailen indien dit nodig is om onze dienstverlening uit te kunnen voeren

\- U te informeren over wijzigingen van onze diensten en producten

\- U de mogelijkheid te bieden een account aan te maken

\- Om goederen en diensten bij u af te leveren

\- Sana-Vesta V.O.F. analyseert uw gedrag op de website om daarmee de website te verbeteren en het aanbod van producten en diensten af te stemmen op uw voorkeuren. 

Geautomatiseerde besluitvorming

Sana-Vesta V.O.F. neemt \[wel / niet\] op basis van geautomatiseerde verwerkingen besluiten over zaken die (aanzienlijke) gevolgen kunnen hebben voor personen. Het gaat hier om besluiten die worden genomen door computerprogramma's of -systemen, zonder dat daar een mens (bijvoorbeeld een medewerker van Sana-Vesta V.O.F.) tussen zit. Sana-Vesta V.O.F. gebruikt de volgende computerprogramma's of -systemen:

\[aanvullen met naam van het systeem, waarom het gebruikt wordt, onderliggende logica, belang en verwachte gevolgen voor betrokkene\]

Hoe lang we persoonsgegevens bewaren

Sana-Vesta V.O.F. bewaart uw persoonsgegevens niet langer dan strikt nodig is om de doelen te realiseren waarvoor uw gegevens worden verzameld. Wij hanteren de volgende bewaartermijnen voor de volgende (categorieën) van persoonsgegevens:

(Categorie) persoonsgegevens 

Personalia -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

\- Voor- en achternaam -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

\- Adresgegevens -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

\- Telefoonnummer -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

\- E-mailadres -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

\- Bankrekeningnummer -> bewaartermijn: tot opzegging waarop verwijdering volgt.

en 

\- IP-adres -> bewaartermijn: 7 maanden

\- Gegevens over uw activiteiten op onze website -> bewaartermijn: 7 maanden

\- Internetbrowser en apparaat type -> bewaartermijn: 7 maanden                                      

Delen van persoonsgegevens met derden

Sana-Vesta V.O.F. deelt uw persoonsgegevens met verschillende derden als dit noodzakelijk is voor het uitvoeren van de overeenkomst en om te voldoen aan een eventuele wettelijke verplichting. Met bedrijven die u gegevens verwerken in onze opdracht, sluiten wij een bewerkersovereenkomst om te zorgen voor eenzelfde niveau van beveiliging en vertrouwelijkheid van uw gegevens. Sana-Vesta V.O.F. blijft verantwoordelijk voor deze verwerkingen. Daarnaast verstrekt Sana-Vesta V.O.F. uw persoonsgegevens aan andere derden. Dit doen wij alleen met uw nadrukkelijke toestemming.

Categorie: bewerker

Naam: PostNL

Doel: versturen bestellingen

Gegevens: Naam, adresgegevens en e-mailadres

Categorie: bewerker

Naam: Mollie B.V.

Doel: transacties bij bestellingen fasciliteren

Gegevens: Naam, bankgegevens, e-mailadres

Cookies, of vergelijkbare technieken, die wij gebruiken

Sana-Vesta V.O.F. gebruikt functionele, analytische en tracking cookies. Een cookie is een klein tekstbestand dat bij het eerste bezoek aan deze website wordt opgeslagen in de browser van uw computer, tablet of smartphone. Sana-Vesta V.O.F. gebruikt cookies met een puur technische functionaliteit. Deze zorgen ervoor dat de website naar behoren werkt en dat bijvoorbeeld uw voorkeursinstellingen onthouden worden. Deze cookies worden ook gebruikt om de website goed te laten werken en deze te kunnen optimaliseren. Daarnaast plaatsen we cookies die uw surfgedrag bijhouden zodat we op maat gemaakte content en advertenties kunnen aanbieden. 

Bij uw eerste bezoek aan onze website hebben wij u al geÃ¯nformeerd over deze cookies en toestemming gevraagd voor het plaatsen ervan. 

U kunt zich afmelden voor cookies door uw internetbrowser zo in te stellen dat deze geen cookies meer opslaat. Daarnaast kunt u ook alle informatie die eerder is opgeslagen via de instellingen van uw browser verwijderen.

Zie voor een toelichting: [https://veiliginternetten.nl/themes/situatie/cookies-wat-zijn-het-en-wat-doe-ik-ermee/](https://veiliginternetten.nl/themes/situatie/cookies-wat-zijn-het-en-wat-doe-ik-ermee/)

Gegevens inzien, aanpassen of verwijderen 

U heeft het recht om uw persoonsgegevens in te zien, te corrigeren of te verwijderen. Daarnaast heeft u het recht om uw eventuele toestemming voor de gegevensverwerking in te trekken of bezwaar te maken tegen de verwerking van uw persoonsgegevens door Sana-Vesta V.O.F. en heeft u het recht op gegevensoverdraagbaarheid. Dat betekent dat u bij ons een verzoek kunt indienen om de persoonsgegevens die wij van u beschikken in een computerbestand naar u of een ander, door u genoemde organisatie, te sturen.

U kunt een verzoek tot inzage, correctie, verwijdering, gegevensoverdraging van uw persoonsgegevens of verzoek tot intrekking van uw toestemming of bezwaar op de verwerking van uw persoonsgegevens sturen naar [sanavesta@sanavesta.nl](mailto:sanavesta@sanavesta.nl).

Om er zeker van te zijn dat het verzoek tot inzage door u is gedaan, vragen wij u een kopie van uw identiteitsbewijs met het verzoek mee te sturen. Maak in deze kopie uw pasfoto, MRZ (machine readable zone, de strook met nummers onderaan het paspoort), paspoortnummer en Burgerservicenummer (BSN) zwart. Dit ter bescherming van uw privacy. We reageren zo snel mogelijk, maar binnen vier weken, op uw verzoek.

Sana-Vesta V.O.F. wil u er tevens op wijzen dat u de mogelijkheid heeft om een klacht in te dienen bij de nationale toezichthouder, de Autoriteit Persoonsgegevens. Dat kan via de volgende link: [https://autoriteitpersoonsgegevens.nl/nl/contact-met-de-autoriteit-persoonsgegevens/tip-ons](https://autoriteitpersoonsgegevens.nl/nl/contact-met-de-autoriteit-persoonsgegevens/tip-ons)

Hoe wij persoonsgegevens beveiligen

Sana-Vesta V.O.F. neemt de bescherming van uw gegevens serieus en neemt passende maatregelen om misbruik, verlies, onbevoegde toegang, ongewenste openbaarmaking en ongeoorloofde wijziging tegen te gaan. Als u de indruk heeft dat uw gegevens niet goed beveiligd zijn of er aanwijzingen zijn van misbruik, neem dan contact op met onze klantenservice of via [sanavesta@sanavesta.nl](mailto:sanavesta@sanavesta.nl)

Laatste update: 9-5-2018

###### [BEL ONS](tel:0031503091505)

Tel: [050 309 15 05](tel:0031503091505)

Maandag t/m vrijdag  
van 9:00 - 17:00 uur

###### [STUUR ONS EEN BERICHT](mailto:sanavesta@sanavesta.nl)

###### [VERKOOPPUNT ZOEKEN](https://www.kronch.nl/verkooppunten)

###### of

###### [RECHTSTREEKS BESTELLEN](https://www.sanavesta.nl/kronch-dierenvoeders)

###### Premium producten gemaakt in Denemarken voor hond & kat op basis van verse Noorse zalm.  

Kronch diervoeders -  
Het neusje van de zalm  

###### Onze producten

​

​

​

​

###### Bezoekadres

Kronch Diervoeders  
  
Importeur/distributeur:   
Sana-Vesta v.o.f.

Lugtenbergerweg 16

9761VG Eelde

​

tel. [0031 50-3091505](tel:0031503091505)

​

K.v.K. nummer: 70917280

bottom of page
